連登仔平時用開咩討論/社交媒體平台?

想了解下
facebook, twitter, instagram, telegram, hkgolden, hkdiscuss, weibo, wechat, ptt, komica, 5ch, line, 4chan, gab, reddit, discord, slack, pinterest

discord,twitter

咪就係連登lo

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

淨係連登?

差不多

bump.

連登